[{"news":[{"title":"Daniel Radcliffe, la marca de Harry Potter","abstract":"Daniel Radcliffe (Londres, 23 de julio de 1989) lleva nueve a\u00f1os siendo el mago&amp;#160;m\u00e1s famoso del cine.&amp;#160;Las pel\u00edculas basadas en las novelas de J. K. Rowling le han convertido en uno de los act...","terms":["Harry Potter","Daniel Radcliffe","pel\u00edculas","saga","actor","protagonista","cine","teatro","mago","Harry Potter y la Piedra Filosofal","Harry Potter y la Orden del F\u00e9nix","Radcliffe","Premio","aparici\u00f3n","novelas","J. K. Rowling","padres","Charles Dickens","Manzana de Oro","Londres"],"images":[{"title":"Daniel Radcliffe","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/9\/2\/1247135444029.jpg","alt":"Daniel Radcliffe"},{"title":"Daniel Radcliffe en 'Harry Potter'","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/1\/8\/1247046240881.jpg","alt":"Daniel Radcliffe en 'Harry Potter'"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090707\/daniel-radcliffe-marca-harry-potter\/283973.shtml"},{"title":"El Harry Potter m\u00e1s maduro regresa a las pantallas con 'El misterio del <b>...<\/b>","abstract":"La nueva pel\u00edcula de Harry Potter, presentada este lunes en Londres, vuelve con menos acci\u00f3n, pero con un personaje m\u00e1s crecido y no ","terms":["Harry Potter","Harry Potter y el misterio del pr\u00edncipe","pel\u00edcula","saga","pantallas","personaje","acci\u00f3n","intriga","nueva pel\u00edcula de Harry Potter","maduro","entrega","rodaje","en Londres","protagonista","desenlace","Daniel Radcliffe","aprendiz","mago","actor","Cine"],"images":[{"title":"RNPS IMAGES OF THE YEAR 2007 - ENTERTAINMENT","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/0\/9\/1246904963390.jpg","alt":"RNPS IMAGES OF THE YEAR 2007 - ENTERTAINMENT"},{"title":"Daniel Radcliffe en Nueva York","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/6\/5\/1246905865456.jpg","alt":"Daniel Radcliffe en Nueva York"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090706\/harry-potter-mas-maduro-regresa-las-pantallas-con-misterio-del-principe\/283867.shtml"}],"trend":"Harry Potter"},{"news":[{"title":"Registran el domicilio del m\u00e9dico personal de Michael Jackson en Las <b>...<\/b>","abstract":"<b>RTVE.es<\/b> \/ AGENCIAS Los agentes del Departamento Estadounidense Antidroga (DEA) estrechan a\u00fan mas el cerco sobre el m\u00e9dico personal de Michael Jackson, Conrad Murray. ","terms":["Michael Jackson","m\u00e9dico","Conrad Murray","cantante","la muerte","en Las Vegas","cl\u00ednica","Propofol","la Polic\u00eda","Los \u00c1ngeles","investigaci\u00f3n","agentes","Fuentes","inmueble","Estadounidense","cerco","la causa","f\u00e1rmaco","fallecimiento","acusado"],"images":[{"title":"La DEA y la Polic\u00eda de Los \u00c1ngeles ha registrado la casa del doctor personal del cantante, en Las Vegas.","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/8\/6\/1248803903868.jpg","alt":"La DEA y la Polic\u00eda de Los \u00c1ngeles ha registrado la casa del doctor personal del cantante, en Las Vegas."},{"title":"Conrad Murray, en el centro cardiovascular Acres Home de Houston.","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/0\/5\/1248283149650.jpg","alt":"Conrad Murray, en el centro cardiovascular Acres Home de Houston."}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090728\/registran-domicilio-del-medico-personal-michael-jackson-las-vegas\/286876.shtml"},{"title":"Futuro abierto al p\u00fablico en la Campus Party","abstract":"Un robot que baila a lo Michael Jackson y a la vez hace las veces de lazarillo, un juego que te permite meterte en un laberinto manejando un peque\u00f1o cubo, un&amp;#160; peque\u00f1o robot cocinero que cuando su...","terms":["Campus Party","robot","peque\u00f1o","laberinto","cubo","exposici\u00f3n","pantalla","videojuego","prototipos","Michael Jackson","pantalla t\u00e1ctil","Nimo","podr\u00e1n","Internet","inauguraci\u00f3n","interactividad","la vanguardia","tendencia","sorpresas","lazarillo"],"images":[{"title":"LevelHead, un videojuego para perderse","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/5\/0\/1248785274005.jpg","alt":"LevelHead, un videojuego para perderse"},{"title":"Ver v\u00eddeo 'La Campus Party ya est\u00e1 en marcha oficialmente'","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/2\/4\/1248789796442.jpg","alt":"Ver v\u00eddeo 'La Campus Party ya est\u00e1 en marcha oficialmente'"},{"title":"Nao, una de las sorpresas de la inauguraci\u00f3n de la Campus, descansa a hombros de uno de sus dise\u00f1adores, Romain Davos","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/3\/6\/1248777284663.jpg","alt":"Nao, una de las sorpresas de la inauguraci\u00f3n de la Campus, descansa a hombros de uno de sus dise\u00f1adores, Romain Davos"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090728\/futuro-abierto-publico-campus-party\/286813.shtml"},{"title":"Michael Jackson da su \u00faltima actuaci\u00f3n mundial","abstract":"Ten\u00eda que ser as\u00ed. Michael Jackson no pod\u00eda perderse su \u00faltima actuaci\u00f3n. ","terms":["Michael Jackson","Staples Center","rey","homenaje","actuaci\u00f3n","mundial","Los Angeles","tributo","circo","hija","actriz","Mariah Carey","leyenda","We are the world","Diana Ross","planeta","recuerdo","cantado","funeral","televisi\u00f3n"],"images":[{"title":"Emotivo homenaje a Michael Jackson en el Staples Center de Los Angeles","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/6\/8\/1246997697386.jpg","alt":"Emotivo homenaje a Michael Jackson en el Staples Center de Los Angeles"},{"title":"Ver v\u00eddeo 'La despedida de Michael Jackson (\u00edntegra)'","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/4\/1\/1247023961814.jpg","alt":"Ver v\u00eddeo 'La despedida de Michael Jackson (\u00edntegra)'"},{"title":"Vista nocturna de Forest Lawn","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/3\/6\/1246987299463.jpg","alt":"Vista nocturna de Forest Lawn"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090707\/michael-jackson-ultima-actuacion-mundial\/283997.shtml"},{"title":"Divulgan en internet una canci\u00f3n in\u00e9dita de Jackson","abstract":"<b>RTVE.ES<\/b>\/ AGENCIAS LOS \u00c1NGELES Una supuesta canci\u00f3n in\u00e9dita de Michael Jackson ha visto la luz en internet tres semanas despu\u00e9s de la muerte del artista. ","terms":["Michael Jackson","canci\u00f3n","internet","in\u00e9dita","place with no name","banda","visto la luz","Orquesta Sinf\u00f3nica y Coro de RTVE","la muerte","Estados Unidos","actuaci\u00f3n","Los \u00c1ngeles","rock America","Radio Nacional de Espa\u00f1a","Radio y Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola","habr\u00eda","parque","Brunei","REUTERS","AGENCIAS"],"images":[{"title":"Michael Jackson, durante una actuaci\u00f3n en el parque Jurundong, en Brunei.","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/9\/4\/1245998829849.jpg","alt":"Michael Jackson, durante una actuaci\u00f3n en el parque Jurundong, en Brunei."}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090717\/divulgan-internet-una-cancion-inedita-jackson\/285260.shtml"}],"trend":"Michael Jackson"},{"news":[{"title":"Buscar\u00e1n las cajas negras del avi\u00f3n siniestrado en el Atl\u00e1ntico aunque <b>...<\/b>","abstract":"<b>RTVE.ES<\/b> PAR\u00cdS Los investigadores han ampliado la b\u00fasqueda de las cajas negras del avi\u00f3n de Air France que se estrell\u00f3 en el Atl\u00e1ntico hace un mes ","terms":["cajas negras","se\u00f1ales","avi\u00f3n","Atl\u00e1ntico","la b\u00fasqueda","Air France","Accidente","investigadores","Accidentes a\u00e9reos","franc\u00e9s","Transportes","Par\u00eds","la esperanza","Francia","Compa\u00f1\u00edas a\u00e9reas","Aviaci\u00f3n","Radio Nacional de Espa\u00f1a","Radio y Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola","Airbus","emiten"],"images":[],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090703\/buscaran-las-cajas-negras-del-avion-siniestrado-atlantico-aunque-emitan-senales\/283326.shtml"}],"trend":"France"},{"news":[{"title":"La reactivaci\u00f3n del incendio de Las Hurdes obliga a evacuar a 600 <b>...<\/b>","abstract":"Los focos del incendio que afecta a la comarca cacere\u00f1a de Las Hurdes se han reactivado esta madrugada por las fuertes rachas de viento ","terms":["incendios","madrugada","Las Hurdes","evacuar","Vegas de Coria","fuego","reactivaci\u00f3n","Cilleros","Torre de Don Miguel","rachas","hect\u00e1reas","INFOEX","Espa\u00f1a","comarca de C\u00e1ceres","reactiv\u00f3","la Carretera","afecta","cacere\u00f1a","incendios forestales","pa\u00eds"],"images":[{"title":"Los cuatro incendios que siguen activos en C\u00e1ceres arrasan 1.500 hect\u00e1reas","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/9\/9\/1248723465599.jpg","alt":"Los cuatro incendios que siguen activos en C\u00e1ceres arrasan 1.500 hect\u00e1reas"},{"title":"Ver v\u00eddeo 'El incendio en Las Hurdes, se ha reavivado esta madrugada'","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/0\/1\/1248702318410.jpg","alt":"Ver v\u00eddeo 'El incendio en Las Hurdes, se ha reavivado esta madrugada'"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090727\/reactivacion-del-incendio-las-hurdes-obliga-evacuar-600-personas-durante-madrugada\/286588.shtml"},{"title":"Registran el domicilio del m\u00e9dico personal de Michael Jackson en Las <b>...<\/b>","abstract":"<b>RTVE.es<\/b> \/ AGENCIAS Los agentes del Departamento Estadounidense Antidroga (DEA) estrechan a\u00fan mas el cerco sobre el m\u00e9dico personal de Michael Jackson, Conrad Murray. ","terms":["Michael Jackson","m\u00e9dico","Conrad Murray","cantante","la muerte","en Las Vegas","cl\u00ednica","Propofol","la Polic\u00eda","Los \u00c1ngeles","investigaci\u00f3n","agentes","Fuentes","inmueble","Estadounidense","cerco","la causa","f\u00e1rmaco","fallecimiento","acusado"],"images":[{"title":"La DEA y la Polic\u00eda de Los \u00c1ngeles ha registrado la casa del doctor personal del cantante, en Las Vegas.","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/8\/6\/1248803903868.jpg","alt":"La DEA y la Polic\u00eda de Los \u00c1ngeles ha registrado la casa del doctor personal del cantante, en Las Vegas."},{"title":"Conrad Murray, en el centro cardiovascular Acres Home de Houston.","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/0\/5\/1248283149650.jpg","alt":"Conrad Murray, en el centro cardiovascular Acres Home de Houston."}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090728\/registran-domicilio-del-medico-personal-michael-jackson-las-vegas\/286876.shtml"}],"trend":"Vegas"},{"news":[{"title":"Microsoft se mofa del intento de Google de competir con Windows","abstract":"Steve Ballmer, consejero delegado de Microsoft, se ha mofado de la intenci\u00f3n de Google de desarrollar un sistema operativo para ordenadores. ","terms":["Microsoft","Google","sistema operativo","Steve Ballmer","Apple","Chrome","mofa","Televisi\u00f3n","empresa","consejero delegado","anunciado","Nueva Orleans","intenci\u00f3n","ordenadores","conferencia","netbooks","buscador de internet","tenacidad","Sociedad de la informaci\u00f3n","Orquesta Sinf\u00f3nica y Coro de RTVE"],"images":[],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090714\/microsoft-mofa-del-intento-google-competir-con-windows\/284963.shtml"}],"trend":"Apple"},{"news":[{"title":"EE.UU. despliega su diplomacia en Oriente Medio para reactivar el <b>...<\/b>","abstract":"Estados Unidos mantiene durante este lunes una intensa actividad diplom\u00e1tica en Oriente Medio con el fin de reimpulsar el anquilosado ","terms":["Israel","proceso de paz","palestinos","israel\u00ed","\u00e1rabes","Ir\u00e1n","Robert Gates","EE.UU","Obama","Estados Unidos","Benjam\u00edn Netanyahu","Conflicto \u00e1rabe- israel\u00ed","diplomacia","Jerusal\u00e9n","Mahmud Ab\u00e1s","asentamientos jud\u00edos","hom\u00f3logo","Ehud Barak","representantes","la mesa"],"images":[{"title":"VISITA DEL SECRETARIO DE DEFENSA DE ESTADOS UNIDOS, ROBERT GATES EN JERUSALEM","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/6\/1\/1248695052116.jpg","alt":"VISITA DEL SECRETARIO DE DEFENSA DE ESTADOS UNIDOS, ROBERT GATES EN JERUSALEM"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090727\/eeuu-despliega-diplomacia-oriente-medio-para-reactivar-proceso-paz\/286592.shtml"}],"trend":"Gates"},{"news":[{"title":"Obama recibe a los astronautas del Apollo 11 en el 40 aniversario de la <b>...<\/b>","abstract":"Con una recepci\u00f3n en la Casa Blanca a los tres astronautas de la misi\u00f3n Apolo 11 -Neil Armstrong, Edwin 'Buzz' Aldrin y Michael ","terms":["astronautas","Barack Obama","recepci\u00f3n","Aldrin","la Luna","la Casa Blanca","el presidente","llegada a la Luna","misi\u00f3n Apolo","NASA","Apollo 11","Michael Collins","Neil Armstrong","Buzz","Washington","estadounidense","Luna","alunizaje","los tres","presidente de EEUU"],"images":[{"title":"Obama, junto a los tres astronautas","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/2\/7\/1248125170172.jpg","alt":"Obama, junto a los tres astronautas"},{"title":"Buzz Aldrin, en 2009","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/3\/3\/1248102419833.jpg","alt":"Buzz Aldrin, en 2009"},{"title":"Regreso a la luna - Portada de ABC","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/5\/7\/1247047359975.jpg","alt":"Regreso a la luna - Portada de ABC"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090720\/obama-recibe-los-astronautas-del-apollo-aniversario-llegada-luna\/285704.shtml"}],"trend":"Apollo 11"},{"news":[{"title":"\"Hey pistolero...Te queda mucho que aprender\"","abstract":"El norteamericano Lance Armstrong no ha tardado en responder a las declaraciones que Contador realiz\u00f3 a su vuelta a Espa\u00f1a, en las que ","terms":["Alberto Contador","Lance Armstrong","pistolero","relaci\u00f3n","nula","norteamericano","declaraciones","americano","saliva","hubiera","vuelta a Espa\u00f1a","asegur\u00f3","el equipo","Pinto","Ciclismo","Orquesta Sinf\u00f3nica y Coro de RTVE","Radio y Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola","podio","contest\u00f3","Madrid"],"images":[],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20090728\/hey-pistolerote-queda-mucho-que-aprender\/286773.shtml"},{"title":"M\u00f3naco, la capital del lujo mide a los favoritos","abstract":"Lleg\u00f3 le gran d\u00eda. Comienza el Tour de Francia 2009, que se presenta como uno de los m\u00e1s disputados a priori, con un gran n\u00famero de favoritos a la victoria final:&amp;#160;Carlos Sastre, Alberto Contador,","terms":["Tour de Francia","Alberto Contador","Astana","M\u00f3naco","Carlos Sastre","los favoritos","victoria","capital","lujo","contrarreloj","Lance Armstrong","l\u00edder","campe\u00f3n","gran d\u00eda","Levi Leipheimer","Fabian Cancellara","Haimar Zubeldia","el equipo","\u00d3scar Pereiro","Cadel Evans"],"images":[],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20090703\/monaco-capital-del-lujo-mide-los-favoritos\/283338.shtml"}],"trend":"Lance"},{"news":[{"title":"Las l\u00e1grimas de su hija Paris cierran el homenaje a Michael Jackson <b>...<\/b>","abstract":"El homenaje a la memoria de Michael Jackson ha terminado en Los Angeles con la familia del \"rey del pop\" en el escenario del Staples Center, ","terms":["Michael Jackson","homenaje","hija","Paris","escenario","Staples Center","11 a\u00f1os","Los Angeles","Jackson","l\u00e1grimas","padre","rey","cantante","We are the world","Heal the world","memoria","roto","hermanos","contado","Estados Unidos"],"images":[{"title":"Paris, la hija de Michael Jackson, dice que su padre \"siempre fue el mejor padre que uno pod\u00eda imaginar\"","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/7\/5\/1246999704857.jpg","alt":"Paris, la hija de Michael Jackson, dice que su padre \"siempre fue el mejor padre que uno pod\u00eda imaginar\""},{"title":"Ver v\u00eddeo 'Emotivo homenaje a Michael Jackson en el Staples Center de Los Angeles'","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/8\/3\/1246997697538.jpg","alt":"Ver v\u00eddeo 'Emotivo homenaje a Michael Jackson en el Staples Center de Los Angeles'"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090707\/las-lagrimas-hija-paris-cierran-homenaje-michael-jackson\/284034.shtml"},{"title":"El abogado de la ex mujer de Jackson niega haber renunciado a la <b>...<\/b>","abstract":"Eric George,&amp;#160;abogado de Deborah Rowe, ex esposa de Michael Jackson, ha negado la existencia de un acuerdo millonario entre su ","terms":["Michael Jackson","Rowe","custodia de los hijos","d\u00f3lares","millonario","millones de euros","esposa","peque\u00f1os","Eric George","Deborah Rowe","niega","Prince Michael","Paris","embargo","Tribunales","Debbie Rowe","Los \u00c1ngeles","medios","existencia","cliente"],"images":[{"title":"ENSAYO PARA LA \u00daLTIMA PRESENTACI\u00d3N DE MICHAEL JACKSON","src":"http:\/\/www.rtve.es\/resources\/jpg\/6\/5\/1246375003456.jpg","alt":"ENSAYO PARA LA \u00daLTIMA PRESENTACI\u00d3N DE MICHAEL JACKSON"}],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20090714\/abogado-mujer-jackson-niega-haber-renunciado-custodia-los-hijos-por-dinero\/284958.shtml"}],"trend":"Paris"},{"news":[{"title":"Iniesta da las botas del gol al Chelsea para tratar a un ni\u00f1o con <b>...<\/b>","abstract":"El futbolista del FC Barcelona Andr\u00e9s Iniesta ha regalado las botas con las que marc\u00f3 el gol al Chelsea ingl\u00e9s, que dio la ","terms":["botas","Andr\u00e9s Iniesta","Chelsea","FC Barcelona","par\u00e1lisis cerebral","futbolista","jugador","del ni\u00f1o","ingl\u00e9s","F\u00fatbol","Efe","clasificaci\u00f3n","final de la Liga de Campeones","sufragar","t\u00eda","explicado","rifas","sobrino","padres","Filadelfia"],"images":[],"url":"http:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20090708\/iniesta-las-botas-del-gol-chelsea-para-tratar-nino-con-paralisis\/284103.shtml"}],"trend":"Chelsea"}]
